屌奶星雷神俾kay9燈到一棟都冇

又死

今晚唔去

第8場先回？